[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4927)

估佢搶完唔會開

搶完唔開 屌

block左佢

唔記得咗
派當補償

Slow

我了

有10k plan未

Lm

比卡超話派？block撚左佢啦

我祝福你贏錢啦 我祝福過果d人無人可以三日內正數

對唔住 太耐冇上 吹水場場賭場場輸

有乜所謂 大家一齊羊

仆街，水晶宮個場買我最鍾意既半大未無事。。。買mud9玻璃宮半主

佢唔驚呢d架

原諒我未

派過好多次

點解條3串4無錢派？

我知 輸撚到冇錢派

3個post了 原諒

因為預先screenshot左

假派撚 假膠 煩過西 就快追到tot

哦 嚇撚死

幫你屌柒佢

Haters ?

唔係 講真果句 比意甲逼害 睇到你個名好撚想喊

10點鐘 9.5b
開返馬上入手

唔建議買角大

阿一時間太多波都唔知睇得邊場

做咩冇啦啦上返波po 又要輸錢了

賺夠了

上10k番黎派你 唔好撚喊 我轟注都未喊

我唔知你睇邊場 但我就睇緊墳場

今晚大勝

你sick me?

。。。

屌你老母 笑撚4我

聽日輸哂

派頭1 100 tg

我

唔係講笑 我買5 倍 7倍 1 200都中 買2倍 3倍 1 2000輸果個心情真係好低落

Ok

。

好似見過一夜夫妻個user name

度下條事前 日職啦
見你哋咁多人唔想訓

Cast out 先

屌 咁你都認得

我40幾個鐘無訓 我而加係訓唔到 唔係唔想訓

眼大睇過龍啊ma

波po唔知轉左幾多批人了

起身見好多都輸 屌

贏左好收手啦

幫下各位手足

有個場尻場上盤 咩yy

唔好笑死 唔想墳場都要逼

仲有蚊蚊買？

又係你仲有錢？

有錢買波 不過可能10蚊買下先 又連輸了

有冇人教我點先可以輸

10蚊不如唔好賭

直接請我食m記好過啦

好啊你係邊區

仲唔撚block 屌你

Breakfast ok?

屌，馬會cashed

近咪一齊食

搵到pt未

啱啱返完 馬會出糧

係咪食呀

馬會草皮善長人翁

贏錢請人食m記 你黑衣？

近排都係要返通宵更
今日終於可以返下晏晝五點

M記唔係我提出喎

喊緊 無胃口食

乞

有咩咁大件事

黑衣仔

有咩慘得過掛住睇其他場次買唔到a米反cup

梳

好過白衣人啦

真心想請你 元朗OK？

想請你黎教我打字了

有咩慘撚過買左角大 食角

幾錢一個鐘先 起碼要高過馬會人工

冇

你最多45

有咩慘得過 阿記個場咁黑 無我嘅人

訓教 晏d去攞蚊蚊

水晶宮個場臨尾爆左2角我先死過返生

無我既人係咩意思

不

好想祝福你

係咪做開40 45唔岩你

會唔會有人針今晚

45買唔到 起碼加到50

At least 70

聽日轟多獲中先上黎派 早幾日贏撚到傻今日要輸

認真我好想派一位手足

搬左新屋之後賭咩輸咩 痴撚線

到時內定我

收番埋啦

我建議手足可以搵我

中到派你有乜所謂

早幾日日假個條過關贏既錢唔夠1日輸返曬

我啦 祝大

轟左幾日唔上唔落 卡住左

祝中

0800 2.5s有冇同路

早抖手足

派$1 Alipay
因為del app用淨

中左會上黎 我唔會吹水

我請你飲綠茶拿鐵

有冇人要

我唔係火狗

我決定左 係我咁黑既時候係時候出手幫幫大家
1.CF阿美利加9.5角大
我通常連輸3口就會繼續輸

羊

唔好侮辱狗 畜生嚟

手足無我份？

尋日買4場 全部開對家...

中先上黎 贏咪派你 唔通我輸蚊蚊又叫你地派我咩

鵝鳥

就你 tg

睇黎買好大咁

我贏 第一個派你 你留tg

河床12M

係咪我錯覺 舊登到連登見親你都贏
最近搞咩？

中硬驚西

唔留啦 有機會會見到我

10 1 100

搬左屋 輸到仆

不了

賣撚左佢啦

河床由水浸 講到12碼 十幾年了

啲注碼好大？

租架 點賣

派少少得唔得 輸到仆街 要乞

Ac12M

訓街賭

Oqoqo

50 要？

之前返工 人工有24k 開始賭得大左 癲撚左 btw正花你channel 蛋代理係咩料

求其搵個都咪搵佢啦

屌你 講還講 唔好攞意甲黎講 又想喊

真派

要！ thx ching

喊乜尻

我都開始左連敗mode
贏果啲針左好多 個人開始失控

....

個時你好撚準 有跟過你

曾經有個人同我講 買一注盤200 叫一次雞800 你輸4次咪當叫左一次雞 我諗我而加應該有性病

要我派錢不如我教你點贏錢

8:00莫雷利亞
計算完之後出飛

3衰6旺嗎 9連果陣用盡運氣

咁你而家叫左幾次

堅block了 派都撚狗

我派其他人你唔知姐

你有冇開過新channel 舊個個比人blk左

我屌牙 我也後悔賭球
但不能自拔
我有時都諗 啲錢攞出黎好好洗

我埋單計數 澳門 onlinepoker 麻雀 果d計埋 起碼呢年叫左150次雞

啲人好無義氣 見我黑黑地 走哂青樓
燈都係實力黎架

輸錢既時候就會咁諗
但個人都係去入錢

諗完都係繼續賭

入得少 又唔過癮 入得多 又輸鑊甘

靠政府10k死得啦
你估cctoy班細路仔？

輸一場半場姐

手足最近做左名人

大戶 梳

想贏錢叫真雞

派馬會黑名單
Sob

真

想唱淫k

98

不要再說了
曼城16分鐘就中風

好撚想攞d錢接濟下d囡囡啊

me

派你

好撚正 一諗起有個媽媽帶5條女入黎 我個fd講 坐低坐低全部坐低 成個畫面好撚淫賤

樓上骨都幾正

呢世都攞第2啦

咁派我未

有機會再上黎吹水

晏少少依家準備返學 no fps hsbc ok?

玩成晚先+200

你拉上啲睇下

下次先 喊緊

屌你

8

正花 有賭未為輸

同果條叫人借錢口吻咁似

買左諾域治見到秒入訓左
又買左祖記 半夜起身見0:2 安心訓返
訓醒睇賽果 做乜撚野

不過我之前睇過賭王講過個故事
只要你一日未離場 你一日都仲唔係贏
要離場先叫贏

生命作賭注 留下了英雄故事

無撚有錯 啲錢一日唔攞出黎 一日都係數字
好想有返以前咁紀律投注
依家個人賭大左 買唔返200....覺得買200不如咪賭...
明明之前針200都心痛死

唉 呢個真

永遠豬果陣先最清醒

I know

祖記

好彩未開波 一陣再吹落水就比賭仔屌撚死

開頭賭果陣輸50蚊都訓唔著...

屌你老母唔係星期一都係下盤夜？
下體會乜撚野事秒糕和波

收錢算

8點角細

一敏 唔角細？
角細係我地人類最好既朋友

好彩頂唔順訓左
仲諗住大注轟馬體會

尋晚不來梅仲撚癲啦

莫雷拉

我都瞓左

祖記真輸波

點解我要去買fgng

8:00 買咩

2.5b

大波

gun

細波 半和

琴晚半夜起身見到祖2:0後悔冇入祖win點知

莫雷拉 第一粒

跟

客係莫雷拉既？個名衰到呢

琴晚有人講祖唔係full team 無諗過買

真係好彩 係垃圾車 輸我半格

改左名 搬左球場 轉曬logo

假波 跟返上次賽果買

中曬既話10 1 100

lm

唔講真係唔知，以為係墨乙堆

半大3倍要了

唔似

半和跌左0.11

開硬？

客隊個名

係假波 但開大

開波前半和2.05>1.94 試下跟飛走先

咁樣多數俾人秒goal

10.5

終於睇完初盤 好鬼眼訓

6-Folds
#1 Handicap Cerezo Osaka -0.5 @ 1.89
大阪櫻花 vs 清水心跳
#2 Goals: Over 2/2.5 @ 1.70
仙台維加泰 vs 浦和紅鑽
#3 Handicap Yokohama +0.5/1 @ 1.83
柏雷素爾 vs FC橫濱
#4 Both Teams to Score Yes @ 1.65
鹿島鹿角 vs 北海道札幌岡薩多
#5 Handicap Vissel Kobe -0/0.5 @ 1.76
鳥棲砂岩 vs 神戶勝利船
#8 Goals: Over 2.0 @ 1.67
FC東京 vs 川崎前鋒

有啲馬會冇得買嘅，就skip啦

入波未

莫雷拉回到就嚟受讓半球

ne

Both Teams to Score Yes 姐係咩？

墨假真係好悶 刷C未呀屌

兩隊都有入波lo重讀小學

買角大 真係on9

冇啦 角細係人類最好嘅朋友

111111

買左角大既注定你地無朋友

10分鐘1c
90分鐘=9c
角細又然

未驚過

半場比一球先啦 想訓教

阿美贏緊跌到咁既水位

依場有機會爆

半大未

半場1球唔過分

姐係5 5波 估佢 兩邊都會入波

咁就無咗15分鐘。。。

比D信心

呢場外面開1。5/2

半大驚緊 1球姐

買左角細啦 頭場試水溫 輸贏都得

所以半大0.5咪有2倍囉

屌那星呀，完來撚祖係下半場領先2粒再俾人cup4粒。。。。

222222222

所以應該半和

15min 2c
90min 12c

角大又然

一晚輸撚哂 賭閪咩

阿真係撚角大

啲角慢到

仲有20分鐘唔入又要輸撚柒哂

真唔真 雲巴好耐無見

咁1.65係咩事 外仔有得咁買？

輸左廿幾個了呢排

下盤夜

...有無cash返啲？
定係性交轉運先

主隊就負責射中龍唔入 客就負責射出界

墨假為求做戲 分工不嬲都好好

冇客了 你過黎幫襯我？

你都要借58里？ 銀行唔做比你咩？

雲巴係你自己定係d客啊
你自己去一二線唔得咩

墨假半場入一球未呢

諗住借學費投資下

又停角

借錢賭博 唯一出路。

20min 2c
90min ？

冇啦花撚哂tu 又冇入息證明 借無可借

借爆哂

Gchi

你食水錢都十幾萬一個星期 點樣花

宜家冇咁多啦屌好多客輸爆走哂

繼續角細

墨假入未阿屌你老母

58里真心on9

雲巴堅要抖抖 快快手一筆清左佢
先再慢慢推

又唔係既 息隨本減 唔還minpay 一期還多啲咪少啲息 下個星期應該找左50k先

搵人屌角

1

所謂息隨本減你都要有一大舊錢錢找落去

借得依間通常其他都有數

無人屌角

阿美利加 客勝有無人同路

入波未 你老母閪 半大阿

一球就訓得教

放心 應該係大船

咁搞角細硬 三連豬 仆街 有冇咁黑

3c

-777777

1.67點賭

定啲啦 仲有成60分鐘

D角真係準時

10分鐘1隻 jump啦

gchi

入未阿特 得番10分鐘 入一球

其實借錢keep住借 一定有一次翻到身
無人係會一直輸 幾運滯連輸都好始終會贏番
係睇你識唔識把握贏番果場連本帶利一鋪番嚟。

學生哥 要溫功課 咪成日掛住賭波

越睇越唔對路，客好似冇咩入肉埋門

有啲波根本係劇本嚟 我記得拉素嗰場半場無端端封咗角球 下半場就係咁刷

係咪學祖記咁半0全6

角細 好舒服

停完角未 半場3c

上半場 贏緊0-1 作客 睇住來食 刷來做咩

30分鐘 被人追和 啲角球就係咁來 多多都有 其實都好合理

4

有角唔撚入波 死仆街 果然半場入1球有2倍真係有伏

屌 阿仙奴真係垃圾嚟

比多幾隻 定下驚先

Var仲撚垃圾

Var is bull shit

馬會早場波真係屌你老母
成日00

真係爆

莫西拉回到4倍，食得屎

得番6分鐘 奇蹟半大未

又白賭

垃圾波真係垃圾波

40分鐘4c 有冇咁撚準

半場得4C 下半場有系10C咩

頂撚住

人地d友誼波上場hea住踢操下態當街波玩
賭仔又真係買

街場應該係咁入波架喎

‧兩軍近3次交手，2次開「半和」。

馬會又中

半大針 訓得 白賭2日

半場俾多角啦

5k巴打又輕鬆進貢

客

半0全567得唔得？ 買咗

10點個場就567

半場5c 幾好

365有一下封左盤以為絕殺

又半和

半和又中

冰角先啦

10點買半大全細

有無阿美手足

同路

有幾多倍

1.9

2.05 1注 1.94 又加注

諗住同落飛黨一齊死

2.05 5000

-5c 快撚啲刷

10:00
半大全大

角啊 咪又要補時先刷

9.5細 10 1 100

快撚啲刷c

-444444

半客落飛

主隊對新隊都贏唔到咁廢

想派錢

Q

我⼃⼀⼁⼀⼃

學生lm

明嘅就會明

7777

唔通0:0

我真係on9做乜要賭角

角細 表示唔撚驚

-333333

因為係我地人類嘅好朋友

準備又00

角大穩了

8888

想買阿美係咪要賽後驗腦

老虎上場都贏唔到客

莫雷利亞黎

轉左個新名即刻唔識入波

莫雷拉入未

1折出售2.5大

10點點買

角小

半個鐘夠入4粒啦

咁

定啦 收硬

9c

9999

皮？

10點半大低水到離譜

又00 悶唔悶

-1c

買左2.5s想嗌下

cashed

主fg 51100

Cf大炒？

阿美

睇完阿美第一場 班友下半場腳軟

阿美大船永遠開對家

一齊收錢就算

00不如咪撚踢

10!

10

10c gel

一陣10min 3粒

本身想買呢場角大 訓左冇起身買唔到
好唔好轉買阿美呢

留力5點日本波

-3

等收錢

Me

半場最小有1球

cf個場角球9.5b有冇諗頭

停電腰斬 10 1 1000

半大100%？

又00

馬會早場精選淨係買00都夠皮

1:0

1-0

我屌你老母。。。。

鳩

普馬斯邊會唔入波

阿特goal

炸未

1-0 訓
仲諗住莫雷拉有

Goal

等收錢算

莫雷拉又臨尾香 屌你老母

仲買咗客勝，唉屌又死

中！

快啲開埋全大

客急跌飛 又跟飛買半客一

nba

-2c diu

10點大波定大角好

Ching咁博

-1 3.1 >2.67. .決定跟飛買一注

Gun

寶高又中

講個笑話 莫雷拉大船

半大嘅船準備開出， 請未上船嘅盡快買飛

有冇機會

下場應該角細

買-1不如買3.5大

近廿次主場都入波

ez la

半大派金?

待抽

過關斷頭關
嬲

半客？

角細半大 派 100

學生哥試LM

大波大角

買左半大

客有飛到喎

派錢點買

唔

半大24

藍十字就連勝好多場阿美憑乜野讓一球

客獨贏1.72落到1.48 贏撚硬？

有

im

入波未 半大24

半大

呢場無半大好大機會一敏上左船 唉

365封乜

狗會本身唔係開美職盃咩反美反到取消唔開

？

主㩒屌

美帝亡我之心不死

成班俄羅斯騙徒

主俾人入未？

放心客隊會大炒

一敏燈半大

入未

朝早果場幾點先派

啲波衫一樣 點分？

咁都唔入

半大已屎

咁踢法
0角完場

普馬入先 阿美反cup

成日望住 bet365 好撚期待佢熄燈果一下

主禁屌中

入啦唔該

又輸早餐錢，餓死

主屌到

咪刷角，入波ok? dllm

主隊禁屌

我已經訓練到唔食早餐都唔覺得餓了

角大已死

角細 jump

上錯cf賊船

半大己死

半主一定得

求其搵隊入先

角細、半大jump

主隊茅撚到

睇直播普馬真係幾勁喔

呢d波0:0 100%

大球撚狗

不如刷快少少

12m未？

鬼叫客落飛

妺下妹下咁

踢10分鐘就2.5/3>2/2.5

俾兩波12m好難？吹12m拉

半大只需？

兩日

90分鐘

半大24😿😿
政府一萬 最後3000都無埋

20分鐘1角，90分鐘

3000拎黎買球會賽？

我2日-6k

屌，肯定妹到80分鐘後先開波

大船阿美又俾人禁屌

入拉dllm

入錢啦

又刷角，針

又細波

半大手足 信念

半細Gel

入一球俾半格我驗腦都得掛

3333333

同求

？ 飲緊水喎

半細gel 定都得

半大 24

買半大驗腦

開到1.5大 半大針得

大船又沉

停撚左好耐

半大角細去邊到驗腦？

10.5 角大 88

2角wo gel啦角s

屌唔起腳

仲有錢去驗

一敏

入波未呀 own goal 12m 未？

射波仲少過頭先

買左半客

腰斬好冇

咩話一敏又中

普馬斯+1 點輸

Hea撚到,2隊死哂老豆咁

半大想收一半驗腦

熄燈腰斬啦屌

FIFA好賭過真波

買大正傻仔

半大想叫都冇得叫

比角啦你老師

一敏 半大

3 3 3 角

4 4 4 4 角

唔好刷角，入波拉

高水半和

一講就打孖黎😂

半 客 快 入

我收返lor屌 小鳩氣

入波未屌你老母

取消關注

刷角唔入波刷黎做咩

why not both

點估到呢場係同樣劇本

5 5 5 5 5 角

半大❌
2.5大❌❌
3.5大❌❌❌
驗腦先

范冰冰召喚冰角

半和可以gel未

可以

3連角 dllm 咩

半大驗腦區係邊？

阿美下半場補時絕殺ok?

最尾-1落到2.53 到底開唔開得出

海底

忽然連c..

半細力gel

6 6 6 6 6 6 角

半客驗腦

半細全？

半大狗報到

大波點算

高水

半大只需

下場

屌，啱先手快快諗住 買500 變左買5000

信香討買大波又收哂皮 點解會連開兩場大角

買左乜

主+1 how to lose

叫我做咩 舊晚jump死左

係咁落飛都咁悶

買乜？

等睇撚半大

半大角細

買咗2.5b都驚要入匡智
買半大咩心態

客隊唔通踢下半場

中

半0全3 ok?

邊個話半大100%

下半半大

半大收皮 叫都無得叫

依家需要你

角細已死

係唔係出哂後備

半大rip

上一次對賽半大100%

已FC

屍都執唔返

角細都爆硬

廢撚到 2隊

客快

又一車半大狗送走

唉 買咗阿美-1 放棄關注了 又針

角大 gel

痴撚線 2埸垃圾波咁就針左我3k

Rip

9.5s

似爆硬

入一球輸半OK?

7

7 7 7 7 7 7 7 角

半大只需3分鐘

補時入粒啦

個波應該唔係圓 兩隊甩下甩下 波都帶唔掂

半細gel

半7 全8 魔咒

半7 多數全9，全8太仆街啦

主隊仲未入球

2.5b慘死

力架下半場即刻紅牌ok?

角細慘死

Ok全9

呢場半大真係慘過食屎

8 8 8 8 8 8 8 8 角

呢d垃圾波都買 輸左都唔抵可憐

小撚氣到 我每次叫佢冰 就出1角

三格角大想gel

半大開波前飛都無落過 伏味濃到

下場算

靜靜地收錢

今晚心水一場 伯明翰（0）

上次跟咗生命注 針咗

屌 好撚嬲 輸到仆街

前排馬仔唔係勁中上到廿幾個咩 冇記錯之前仲有抽下派錢/call g

做乜撚又爆角

賭仔贏得大輸得大

邊間啊 57%咁撚狼死嘅

日本仔

輸要縮 休息

57%都借, 但間嘢又肯借10萬

年利率幾多先犯法 57好似已經接近

Cf goal未

60

10.5b Gel硬

集氣半8全8

最多59%
申：做過財記Acc

普馬斯下半456

買左客係咪可以死一死先

邊間

【消委會】倡設監管機構規管「財仔」 建議放貸年利率48%封頂

消委會指，現時放債公司於廣告只標示最低年利率，惟利率範圍極之廣泛，有公司的實際年利率由最低4.49%至最高59.26%，還款期則由3個月至7年不等。消委會認為，應設立利息最高上限48%，並成立行業特定的監管機構，加強牌照審批等。

早應該啦

好大咬 cls睇總數已經58.1

出面大細己開緊1球 0:0不是夢

快撚d改啦 成班財仔吸血吸到盡

鬼叫你借咩，係咁架啦

買好大咩

一球盤仲要大係高水

快啲爆左佢 唔洗成日掛掛

快撚d刷多2角啦 中午想食好野

半8大家話應該要全十幾？

阿美快啲456主隊

支持

大波度定下場都得

唔係去到嗰個地步都唔會有人想借，仲要趁火打劫就真係正仆街

大波ok?

從來都無人話財仔唔仆街，不過你知道佢仆街就諗清楚先玩

9

2場都細波
賭撚咩

一陣日職信下狗會分析
閪鑽x閪花 2x1
希望唔駛驗腦

上2個星期你係咁贏
咁快輸突

咁呢樣係，賭唔起唔好學人發橫財夢

普馬場場大點解仲係00

普馬斯快手入佢老母收工啦

熄燈腰斬未

又唔好咁隨便話人賭唔起，當你賭賭下既時候你知道你自己條底線係邊就得，唔好輸左先黎後悔

屌 賭呢d濕鳩波真係9成輸錢
屌以後唔貪佢返工時間賭D閪波

財仔就話唔借啫
銀行息口低到傻
求其一間銀行借10萬還6個月連息都係還102xxx
借得十萬點會2千銀都贏唔到
輸錢借銀行一棍追數根本冇得輸
香港做洗碗都批到數。

應該0:0/1:0ft

借得財仔梗係借唔到銀行/低息啦天才

輸撚哂咪還唔到

G持

場場細波 學咩人踢友賽 不如番歸練波算啦垃圾

返工時間賭下波好開心
以前返住工屌美假角

開到2.5/3 大 10 1 100

細波唔好咩 仲高水

阿美-1 24

l

返工時間 : 南美假, 美職
中午食飯 : 垃圾日韓盃 / 日韓補賽
放工時間 : 日韓澳

0-0不如唔好踢

買左細波果D爽,無壓力

屌你 球探響吓啦 報假都好吖 3.5b跳樓喇

一開始借定多啲比自己賭欖咪得。
借5萬追5萬同借廿萬追5萬個心理壓力已經差好遠。

屌唔玩啦 大家咪撚聽條友借錢賭

On99又00

加油努力啦

而啲閪波都開到2.5低水

白撚痴 都唔撚入波

Cf 半球得未呀

快d 10角啦
想做野

-2500

從來都唔會借錢賭 好少一個月整體係負數

借夠50萬追5萬其實好易

條友日日叫人借錢賭痴撚線

唔係半8全9咁絕啊

但佢講得好好笑

半8又全9 有冇咁撚易

拿拿聲10

快d入啦。屌

都唔貪心
淨係要9.5 咁都開唔到就

我都唔貪心 9.5s

屌呢啲閪波估唔到半8都要叫角

火車頭半8全8你見過未

手痕買咗個和，力頂

2:2啦屌

愛斯賓奴半8全8你見過未？

刷多2c 唔好咁狠

AC上身未?

事實係 銀行息口2喱幾
借錢賭求其買隻美股都唔止升2%
根本借錢搵錢好閒
係呢到d細蚊仔先以為借錢得財仔一個方法。
借完銀行都係到鳩賭輸哂要借財仔係你抵死
但借銀行/低息 賭 追數根本好閒。

垃圾波 半8全9

想借錢追數 有冇門路

邊有可能開唔到 咪撚玩

垃圾波都咁多人買

有幾多借幾多 之後買贏果邊

搵自己出糧間銀行借。

角呢？

上場就半5全7
今場就半8全

其實借完錢再大大棍根本好易追到數 得d傻鳩賭仔先係到拎住舊錢慢慢妹幻想可以以小博大 驚你就輸一世了

借夠錢未呀 長期正數洗撚借錢

點都有10

11就要叫

門都唔射 玩撚咩

半8全9

要10就快d10啦 唔好最後一分鐘先黎

兩隊是但入一粒 派200 10 1

正仆街

我留

唔攻

LM

ok

唉lunch算半8全9

仲未角大?

今鋪衰手痕 屌 度日假仲好

9.5b都要jump

呀美jumped

攪到我要過數玩

又要慢慢妹返上去

快撚d入啦 要派錢呀

jm9玩咁大注

阿美半大

咩波黎架
大波落到咁一球都冇
角球半8就全9

呀美肯入未

全部岩岩好差一角

兩隊屎到呢

兩隊是但入一粒啦

當輸4萬
幻想自己可以1萬推三口追4萬=要連贏三場, =1/8機會贏, 有7/8機會都係輸
借夠22萬賭欖, 要連輸三場先輸 = 1/8機會輸 7/8機會贏
但呢到D細蚊仔係鍾意揀唔理性果樣

上個月左cash out左40k見仲有贏咪買多小小

好慘 兩場都係爆一粒

唉屌早知買+1
主勝太進取

岩岩好爆

青出於藍 救得一個得一個。

客隊入啦屌你老母

半7全8
半8全9呢d好撚邪

10101010101

10c

半7全9我都認命 半7魔咒
半8全9我dllm

10C Yes

你一講又有

唔好提攪到我今朝贏得292

狗閪波屌你老母

10c goal

兩隊快d入番球啦

屌你終於10

訓醒見到場垃圾波得啖笑

.............

終於 10 角
戇鳩波

貪心買左10.5b俾條生路行下

一隻角等左半個鐘 屌

屌我都係

咪又係要比我 dllmcfh等撚左成場先有
10.5果d慢慢叫

最尾先爆

9.5b心臟病發啦
阿入未

1:0得唔得

屌。
自己goal左
幫你叫埋

第10隻角俾得好好笑

又有wo

客隊含撚啦屌

比多c屌你

比多隻啦屌

1:0 5 1 100

冰左半場

阿美普馬斯快d入一粒

閪花半大有冇

睇一敏啲飛 就估到果場幾多個角完場

主快撚D入一粒啦

開埋10.5b

洗唔洗咁早叫定

入啦屌你老母臭閪

主快入啦

最後2分鐘都頂唔到9.5s

主勝慘死

補得兩分鐘

長井其實幾時死

刷多角啦屌你阿美

屌 冰左咁耐先黎爆

阿狗半8全11

-1c呀屌

黎多c

隔兩分鐘就會吹雞停一停，成場吹撚左過半百下 cls波

角大手足 諗定等陣食咩好野

差啲絕殺?

剛剛好多隻都冇

屌你老母臭閪00咪撚踢啦

閪波

食驚風散

做咩咁多人買角大

話撚左一粒都贏唔到啦

真 我仲以為d球員紙造

而家幾多角？？

9.5s 爆完就冇

0 - 0 10C FT

因為派錢波

臭閪波

場場都多人買大波大角㗎喇

我信你

最尾個後衛 救角
10.5

全部唔跑, 一撞又訓, 一剷又吹
唔知以為睇緊AFC

Thanks

半8全10，on99

-4k dklm

睇好細波客勝 因為結算買唔到

唔可以掂波嫁 一掂就吹咁濟踢黎做乜

我訓撚著左

-10k on99 , 原本買1k 隻閪手 小兒麻痺禁咗10k

閪左咩

又輸

好彩買唔到 買左都係打和 瞓醒好舒服

吹水吹到爆炸

弱智波角細頂左咁耐都爆

半大角s

幾時先贏派我

半場有人gel三格

幾時先追到數派我

有冇咁多禁錯 上場又500禁左5k 輸就認啦 細蚊仔賭錢肉酸到

貼真飛你派？

一棍追。

果然祖記開唔到角大

補完未

咪就係兩注500變5000 total 10k囉， 同一場黎， 自己搵返record唔該

圖呢

見你差唔多開波冇耐就有講，成班Jer你唔知做咩

你以為我似你地兩條on9仔 1皮都買唔起咩，睇撚到未阿

下場追返啦

係 可能輸錢唔忿氣